嬲還嬲 場仗唔可以就咁完

香港人由加油進化到反抗用左四個月時間
我地先岩岩開始行出第一步
唔好俾啲尻人阻到我地腳步
我都好嬲 特別係我今日先經過嗰到
但我唔會就咁放棄

如果就咁放棄我地點對得住
以死明志、被魔警濫捕甚至謀殺嘅手足？

記住呢句
懇請不要被仇恨蒙蔽雙眼

無論班扮黃拎光環嘅撚樣同魔警點都媽，我地幾憤怒都好，我地都唔好放棄

不篤灰 不割蓆唔係口號

大家都知依場仗唔可以就咁完
努力啲推行動POST
唔好再開POST講大家都有共識既野

推

10.13 10.14 不見不散

唔止謝sir，連er er er sir都……